一年得三日假

是咁的,我就揸貨van送貨,日日凌晨2點半揸車到上貨地點,送完貨先收工,全年得初一到初三放假,平時星期日都冇假放 做咗幾年先得果一萬尾 其實係咪真係咁少假 定係比公司呃?

quit

自己除返開 時薪有冇最低工資啊傻鳩

扣晒油錢係咁

乜技能都冇

去考政府司機

揸的士都過兩萬啦
又唔洗搬搬抬抬

你地全部無人性架
樓主呢d 係好人，係社會楝樑 香港發展靠哂佢
無呢d 低能仔蝕本咁去做，我地點可以unun 腳搵咁多錢
樓主加油，keep住做

假膠